而家出部Sony a7RII 抵唔抵？

咩價位入最好？

大鋪咩價位？

A7R2呢d黑科技過多一兩年入都抵入啦
幾時出就睇你急唔急同現時需唔需要嫁姐，
價錢呢d無限低既，
你五年後買仲低添。
如果唔係好急既，
咪等二三個月個個轉曬A7R3，
再落多個價位買囉，
但跌唔跌都係未知知數，
又唔係跌硬，
比我就直接買啦，
就算跌都唔會跌好多，
但期待換新相機果種感覺真係好急不及待想即刻買。

屌你老母